利物浦晉級到八強，鋼絲刷塞尿道口

垃圾利等比人大炒啦

挽到甘大牙ching

垃圾利今季歐聯作客全敗，驚閪咩

死痢狗淆能到, 又想燈

米又係走數

我請人玩YOYO

發毒誓如果走數會點先啦
唔敢發就收皮先

lm

刷未 樓主

諗起都起雞皮

樓主諗住幾時塞

想睇

刷啦柒頭

K

支持

程浩波

不了